同大家分享下仲有咩網可以睇動畫

Bilibili: Down Tampermonkey 就可以突破vpn
巴哈動畫瘋: Down Hola vpn轉台灣地區
再唔係就自己去動漫花園down
不喜勿插

Ebb不過成日睇到卡卡下 其他網又無咁嘅問題
好掛住Anime1

回不去了

殘體網櫻花動漫
建議裝防毒先入

依家會去Oii

點解anime1可以咁順 其實網都冇咁順

B站大會員應該係最屈

真

same

5月到期諗緊續佢定卡通瘋

中國野唔係會有刪減咩?
有刪減開都唔想開

多數肉番會刪，不過B站有6千幾套卡通，暫時中文正版嚟講係最多

2個都要vpn b站有部分港版 唔洗諗啦

想問佢會唔會有刪減
同埋佢係大陸定台灣野

hola都敢用

Chrome裝個extension有幾難

有咩正常途徑睇巴哈😞

仲要夠清 村屋得8mb上網都睇到

移民過台灣

佢個網呢就寫hk 係咪真係香港就唔知
不過有表態

老翻就唔好咁揚啦...

唔驚俾人搞咩

屌佢係咪想靠害
一陣比人以為手足都係老翻狗